同我快撚D開TWITTER推片 係呢到圍爐無撚用

狗察意圖謀殺中5學生
你地友淨係識係呢到圍爐有撚用呀
快D一人一個TWITTER AC推爆下面呢條TWEET佢
中意就@所羅門 唔中意共和黨就@佩洛西
快撚D呀屌你

唔好亂@

等其他政治人物@

幫手REWEET 熱門PO 上TRENDING

唔好亂tag人 Twitter唔興咁做 人地唔識你咁樣係冇禮貌

推

不如tag 支那70周年好過啦, 你tag一堆野好似被人舉報

係呢到圍爐無用呀

PUSH

喂連登仔！開twitter瘋狂retweet啦！！！

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

Retweet with comment, tag人

日本仔推周庭條TWEET推到成兩萬
咁撚多兒登仔拿拿臨用英文推到所羅門RETWEET呢條片

所羅門訓醒開始玩TWITTER
快D推爆佢呀